今次打風仲有無人去離島露營?

今次打風仲有無人去離島露營? 上次要人救, 不過今次應該無咩